點解畀完帽人戴仲好意思揾翻人

仲好意思係到Hi

我都有同樣情況

Tell me more

Tell緊

點解啲人可以咁厚面皮

話比佢女友知

唔想提條臭雞
條臭雞同佢一齊個時係知我既存在架

臭厹配臭雞

唔係信連登有絲打啊

唔撚係仲覆佢呀

影張手拖手相同佢講，我同我男朋友好幸福